新年同成班親戚玩card game贏利是 求介紹

成大班人 10個到 有大有細 不過最細都19歲
唔好廿一點鋤D

三國殺

2副牌玩3公21點咪算

遊戲王